［法律JJ入］比黑警扯高件衫個女仔係我朋友

想問下有無方法可以用刑事方式告到班黑警
如果刑事告唔入 民事會唔會有得告

小弟當日知道片中人係我朋友真係嬲到一個點

我朋友仲諗緊追唔追究
佢都承受緊好大壓力
如果佢最後決定想刑事告鳩黑警
巴絲打願唔願意幫幫手籌錢
還佢一個公道

另外 因為記者拍到嘅片唔多
如果刑事民事都無得搞
想問下仲有咩途徑可以幫我朋友討回公道

幫推

推

律師快入

感情各位

幫推咗先

pish

謝

香港有無女權組織幫手?

當事人應該心理壓力都好大

加油

咁佢有無簽到份野先上白車?

有無搵泛民?

呢到好多人支持佢嫁! 還你朋友, 還香港一個公道! 有道理就照直講, 有打壓就要公開出黎, 大家一齊爭取

絕對支持

同你fd講
全個連登都支持佢

快d去搵班女權撚施壓啦

萬分感謝各位同路人

民陣籌到成千幾萬,聯絡下民陣

嗰啲嘢我估無法律效力
如果證明都係被逼嘅話...

女權撚好主意，仲要推去國際女權撚

梗係追究啦

蕭芳芳班賤種死曬

黑警逼佢簽左先比佢上白車

push

收到收到

幫推!

好似有個post係話可以聯絡紐約時報記者

岩 搵埋女權

有相都夠做啦

佢聯絡左

推
搵女權

加油 有咩幫手開聲

搵律師啦
呢啲錢唔慳得，唔好有位俾警犬反告

清算不能放過

當年朱經緯 7警點做？

推啊啊啊

Push

有簽都可以告，只要係迫住簽就去，刑事。

感激

香港女權組織全部都係建制

推 要錢出聲

我朋友就係無咩錢

#metoo 仲有無用

我哋有呀!

可以同外媒做左訪問先 佢地搜集緊警犬既罪證

搵籌款單位 搵埋泛民

推，會幫手

好感動

幫推～

犯罪就係警察

問下法律意見先
亂籌錢有機會變助訟

蕭芳芳好似係搞保護兒童嗰範喎

搵埋女權 Emma Watson

要籌錢預埋我

追, 太過份了!

最好多d詳細資料 依到正係一人一舊都幫到好多 自己it唔叻 除左出黎幫手同捐錢 都無野做到

搵義務律師問意見先，有得告有得打錢唔係問題，一人一舊水一定籌到

多多都籌

一齊send俾歐鎧淳
搵返d純正既女權撚幫手啦

推上國際

PUSH

報警一定要有律師陪
因為警犬一定會恐嚇你 反告你

勸你朋友唔駛太擔心！

我地點都企喺佢嗰邊！有片點會告唔入

推
要籌律師費我可以contribute

大堆

收到

推，唔使擔心錢
我哋一定幫你！

願意。
利申:和理非撚

男女都一樣 有比警察打 有相有片既話就唔好怕 試下揾律師幫手

Pish

警畜正垃圾

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

問下你有冇啲心理創傷 感到侮辱 性不安
依啲好嚴重要長期睇心理醫生㗎

係，要揾一定要揾外國，香港果堆全部都係俾D 名媛阿太做來出名的

錢一定籌到
大家會支持

揾左星火個d人未

Send去女權撚度試下

星火好似散散地 所以無搵

放心 如果有得打一定比錢 好似琴日咁籌期一定ok

女權撚好多親中

其實揾佢冇用 佢有簽藝人公司
出聲都唔知比唔比

唔係話你錯，但係報警去捉警

推！

啲女權組織淨係有道德高地可以企既時候先出聲...

聯絡民陣，叫你朋友企硬，唔好到尾就縮，影衰香港人

搵鄺俊宇

Btw 係真嘅話實幫手

推哂俾啲女權撚

籌乜野錢？法援!

有無真係metoo都唔知

屌
我見到都嬲到仆街
吿佢
要籌錢就出聲 香港人無嘢多係錢多

搵民陣 佢話過會幫

pushhhhhh

到真係要籌 我到時會證明

1）請公民黨果d律師陪你去報警，報警報警察AOABH 同逼你簽字警員妨礙司法公正，不過千祈唔好搵伍展邦
2）去申請法援，指定律師行，去民事告警務處處長
3）大家唔好助訟，有機會刑事

推 要黑警負番責任

肯定話咩如果你係現場既話懷疑你都有份暴動,警犬最叻心平氣和咁恐嚇你

朱經緯拖咗好耐
因為刑事正常要經警方搜證 律政司控告，鄭生最後同政府講 如果唔告朱經緯佢就私人檢控，先至踢得郁律政司

要求女拳撚全力支持

刑事唔洗籌期 搵人陪報警落口供排上庭
唔建議民事索償

律師要等其他巴絲幫手，籌旗開句聲就得！

如果籌錢 驚唔驚會變包攬訴訟 求法律jj解答

試下問下hocc 或者鄺神有無d 女權團體或者律師既connections??

推左先

搵鄺仔睇下幫唔幫到手

人手頂置

點解唔好搵伍

唉 推

x2, 唔好搵本地, 冇L用的.

eg: 護苗基金於逃犯條例中剔除性罪行(衰11), 因仲要收政府資助, 一句野都冇講過.

問緊律師朋友，一陣佢覆我貼上黎

之前reddit推呢個反應唔係幾好，如果著眼點係女權好易俾人覺得小題大做

有消息堅搵到人幫手告，記得放連登，我地周圍再宣傳下做下勢

只可以答你對方係毅進你唔駛旨意法庭會受理，唔好再信d乜司法獨立，如果告果方係毅進就肯定告得入兼要坐監

支持

幫硬

真心一定要告爆佢地！！！

刑事民事都可以告
民事就講錢 要洗好多錢可能 因為政府一定幫班狗

個朋友有無比人告
如果比人告 用呢個執法行為不正確黎講 都可以打甩

搵議員陪同下去警署報警

1，問豬經萎同7警受害人佢地當時點處理

2，搵議員

3，民陣

要錢出聲只要證明到d錢係幫呢個女仔，一定大把人肯幫

推去俾國際女權知！！

有需要既話 無論係錢定力 大家都願意幫手

告得一隻渣就多一隻渣收皮，其他就會知死

柒警同 朱經偉都奶左野啦

香港人唔好放棄

新婦女協進會 會唔會有用？

幫推，要錢出聲

唉

好諷刺 報警拉警察

泛民星火嗰啲搵咗未？

一定要搵女權幫手

在「反送中」遊行抗議期間，您是否親身遭受到了警方的暴力？《紐約時報》正在調查抗議期間警方過度使用武力的指控，如果您在與警方的對抗中嚴重受傷，或認識有類似遭遇的人，請發消息給我們的WhatsApp和Signal：+1 646-951-4771，或者發電郵到tips@nytimes.com。

請給消息添加「Hong Kong」的標籤，並在其中附上盡可能多的細節，如果有照片，也請一並附上。我們的記者可能會聯繫你以瞭解更多詳情。

From紐約時報中文網

之前搵左

未搵 但如果真係告應該會搵
多謝巴打

幫推 我地個個都撐你架

唔會比錢你告佢 但見你個朋友咁傷想比錢佢睇醫生

岩

推推推

上到國際層面香港政府就無得唔做野
大佬依家非禮wor

有需要出聲！幫到盡幫！

加油啊
哩到好多人支持你地

依家個政府咁厚臉皮
信政府自己會做嘢係最on9

加油
我地會全力支持你地
有咩需要即管開post

唔清楚sorry btw 你朋友有冇事 班發夢見到班黑警咁樣對個手無寸鐵的女仔好痛心

TG等你篤灰？
有屁就放啦

我地做佢後盾，即管去！

女權去撚晒邊到

嗰種俾人侮辱完好撚嬲覺得好撚dirty嘔心但又奈佢唔何嘅感覺好撚慘
樓主朋友加油

班友一定會係投訴階段對受容人 二度傷害 不斷落口供 質疑你 拖時間 capo 係咁玩 直到你放棄為止

send去婦團啦

揾何詩詩叫佢幫下手啦

支持
但點解要搵女權L
呢d唔係基本人權咩？
換轉係男人就可以拉到人衣衫襤褸？
宜家警察係暴力對待我地每個人，唔分你男定女，老定嫩。

明白要爭取注意力但都唔使咁

一定唔可以放過黑警，我一定撐追究

律政司不會幫你哋 佢地係同路人

民事告一哥索償吧

律師黨講到尾都係政棍同搵大錢 有幾何會唔收錢幫平民打丫

反而我覺得佢地肯幫一兩個打既話會有政治光環，唔明點解唔做下樣，淨係訓醒覺蒲一蒲頭就算

告佢老母臭西！

Email?

有巴絲答咗，刑事案係去報警，等律政司檢控
如果律政司一味拖（好似朱經緯嗰陣咁），可以提出私人檢控，但有律師話係好難

民事既話就告PI (Personal Injuries Action)，三年內要提告，而家記得keep好所有睇醫生/ 買醫療用品既單、假紙等等

壓力再大都要告
最少200萬人做你後盾
為公義
絕對唔可以退

Diu 籌啊籌啊
快告
只要證明到真係果個女仔就一定籌
痴撚左線啲警察
甘樣扯人件衫都有嘅

願意，推

黑警死全家

簽曬口供話自己跌親仲可以點做告

HAHA
Thanks for providing joke

我諗天下政治一樣黑

一定支持

捐錢 香港人有錢

有無認住醫犬d樣/號碼?

簽左紙其實都幾難搞

刑事、民事兩邊同時告可唔可以？

但民事請唔到法援既話要駛好多錢

全連登支持佢

未必 片都有埋
受到威脅/ 暴力 可以推翻

唔理你係唔係真係識事主
事主見到的話請唔好猶疑 搵律師告佢
如有需要 我一定會課金撐你

要錢即管講 連登一人幾百都夠做

平時d女權L去晒邊？

如果佢真係有好似報導入面講咁簽左認係自己仆親就好難拗
唔係無辦法, 而係 好 難 拗
首先要推翻左份自認仆街書先,話自己當時好驚無睇清楚就簽乜乜乜
呈驗傷報告, 由「d傷好難仆街造成」出發作為支持推翻的理據
搞掂左先正式開始「告」呢part
唔係嚇你, 但預左成個過程會拉到好長
呢個遊戲, 時間=金錢, 好難預計會打幾耐
上面呢part都只係刑事, 如果想claim埋pi, 就仲多野要搞.....
anyway, 想做就要先驗左傷先, keep返好曬所有receipt
以前聽過有d律師係會義務幫人打 (唔好笑, 梁家傑同湯渣以前都做唔少)
都可以試下申請法援, 或者搵d議員(你知邊d啦)幫下手

又想强姦？

佢有受到傷最起碼可以民事訴訟告警務處處長

簽咗嘢冇所謂 因爲可以係undue influence下簽
有興趣可以留TG傾

唉 唔洗簽都可以去
黑警兇鳩你朋友咋
下次發夢記得袋定法律支援電話
大家都要睇多啲被捕/搜身嘅法律知識
幫自己幫人都好

搵支援基金啦
佢地實幫到你地

點都會科金比你朋友打官司
如果佢出黎既 push

班女權去哂邊呀？依家要女權幫手呀

簽左承認自己跌親你沒得搞
推返自己口供衰老妒

仲諗咩
外國媒體係咁搵受害者做訪問
大把人幫你朋友煲大件事

同埋成班連登仔支持你地

同你朋友講聲 加油

香港好似唔比籌錢打官司

Post 去 New York Times ,等全世界知道……

揾眾志星火個啲！一定幫到

眾籌告班仆啦

加油！

當事人雖然可能冇心理準備
但去到呢個位已經唔係佢一個人嘅事
刑事始終係泛民班人或者專業人士較爲熟悉
直接搵律師就搞掂

一旦開始司法程序
人人都會知道佢係邊個
警犬亦會開始玩針對
如果諗清楚大衆遲早都會知之後
可以馬上企出來唔需要再匿名

呢點仍然交返畀佢自己選擇
但係既然遲早都知
不如而家就高調
越高調越安全

女權組織係時候發揮作用

一定要告佢老母
籌旗唔係問題

佢受壓力下簽咗文件

同意
我覺得如果一旦確認犯事係邊幾個警
對面一定針對
好似 Ken Tsang 一樣
七警審之前首先入你幾條先

不過就算你今日唔告鳩警犬
難保稍後佢哋唔會一樣入你幾條
只不過你告之後係全部人一齊針對你
會有好大心理壓力
所以都係交返畀當事人自己決定
要佢自己諗通咗先

推
條腰幾瘦

建議可以搵女權組織幫手

毅進星$500
唔洗多講

啲女權撚死左去邊

雖然係左膠女權撚
但可以試下叫佢地推上國際
你知鬼婆女權撚幾痴線

Pushhhh

搵人放上Reddit
搵人放上Reddit
搵人放上Reddit
搵人放上Reddit
搵人放上Reddit
搵人放上Reddit
搵人放上Reddit

搵人放上Reddit
搵人放上Reddit
搵人放上Reddit
搵人放上Reddit
搵人放上Reddit
搵人放上Reddit
搵人放上Reddit
搵人放上Reddit

搵人放上Reddit
搵人放上Reddit
搵人放上Reddit
搵人放上Reddit
搵人放上Reddit
搵人放上Reddit

搵人放上Reddit
放埋佢比人拖行既片

(廢up)搵Emma Watson幫手

但果日集會有講 變相你朋友承認係果度

可能會俾黑警屈你朋友用暴力 到時原告變被告

推到仆街黑警死

推！！

錢既問題唔洗擔心啦
有連登仔幫拖

點解唔好搵?

仆街死呀黑警，最好黑警既女性屋企人又係比人拖行兼扯衫

Support

召喚律師

律師有工開啦

巴打有人幫未 留個tg 我搵人聯絡你

咁就死得啦

叫班狗拉番班狗

如果要眾籌 我都會俾 雖然金額唔多

簽哂口供輸哂啦

Can隨時課金

大力支持！

支持呀絲打

幫手推

課金課金

要錢隨便出聲 幫到實幫

他

召喚法律巴絲打。

要錢一定課

可捐錢

班狗多咗個名叫淫警

推， 要錢就出聲 支持
唔好比d 黑警逍遙法外

同意 其實基本人權嚟，唔通扯男示威者嘅衫扯到見底衫/暴力對待又搵男權咩
任何一個人，不論男女，都唔應該受到警犬咁樣對待
樓上巴絲都講咗刑事同民事係點處理

預咗俾人負評但好實講真係好反感，平時日日喺度喪屌女權呢樣嗰樣，人地正常爭取性別平等反性侵又話人濫用女性優勢，話女人俾人掂到抵撚死鬼叫你著成咁etc，之前又有人屌女示威者著短褲去示威係淫婦
而家又要人地打女權旗號幫手
叫人幫手又係咁女權撚撚嚟撚去咁叫

講多句，好多香港所謂”婦團”都係紅底，上次抗議人地屌林奠係八婆嗰堆就係走去簽反佔中嘅五毛組織，每次上報都只係騎劫平等嚟維穩

捐去邊

唔撚係掛，籌咁多錢咪就係要家陣用

如果要捐錢
係咪唔可以講明用黎打官司
如果唔係就包攪訴訟？

但簽左口供紙仲有冇得救?

何式凝？

律師就唔識人
不過錢就可以幫

痴鳩線

真心一問，扯住衫果個好似係保安？

點都會支持追究

加油呀

要課金請講

加油啊

追究到底
如果唔追究，下個受害既可能係你親人朋友

眾籌集資告黑落諗唔諗得過

我616課金人道支援，就係想啲錢咁用

用幾多錢都冇問題 吿撚死班狗 我第一個捐

推， 幫幫手

就係為咗咁先捐畀民陣
到時唔夠
再籌旗啦

包攬訴訟好似犯法

屌佢老母真係睇到好撚嬲

！！《紐約時報》查緊班黑警！！

如果有心力嘅話，可以將啲料send 去NYT 先

經濟援助能幫幾多幫幾多, link please

無可能，放棄吧。
你叫差佬拉差佬？我不如叫劉馬車食屎會易d

pish 唔可以放過

條link係 反送中受傷被捕者人道支援基金聯絡表

冇被捕但受傷都可以搵佢地協助
有機會請到律師控訴警方
唔好放過佢地
你成功左, 更多人會出來指控警方!!

我送錢俾佢洗犯法咩

佢攞去打官司關我撚事

幫

唔識法律 要錢出聲

民事唔同 好多法援唔批 好大壓力對個人

搵女權撚啦

講緊外國果班

癲好多

係警局比人老強咁點算

一定捐

籌旗預埋我打到班賤種condom仔入去踎

被逼簽加多班賤種一條防礙司法公正都仲得

一定要告

叫中大email幫手

當初見到佢比黑警咁拖法仲掀衫好擔心, 希望推到有人幫個女仔

伍？佢成日騷擾女性，行內出名

推 會貨金

I can help your fd draft email if she needs

一定要報 討回公道

要幾錢?

New York Times need your fd

推
聯絡外國女權組織有冇得諗？

去小額錢債索償7萬5試下刀先啦

告9佢

一定幫，快入紙

Push!
死垃圾
黑警

又黎一句：有無警員編號？無？返屋企啦告

少少sidetrack

如果有驗傷醫生會以專業判斷傷勢成因, 可能可以指出同口供不吻合既地方
醫生朋友有分享過一d虐兒案, 即使個家長claim係意外, 但醫生會獨立判斷係唔係

利申: 我唔係專業人士

楊岳橋想搵你朋友喎！

！！《紐約時報》查緊班黑警！！

搵到人幫未

跪求 6月份黑警 整合片 (最好有埋字幕)

出手啦 律司們

Push啊救人一命 勝造七級浮屠

+1

其實香港好恐怖，就算你唔報警，自己揾律師，自己搜集晒證據，自己出埋錢，告鳩警察。律政司都可以一句唔該就接手咗你單case，等你無得告

「律政司司長有權介入私人檢控程序並接手進行檢控，成為當時法律程序中的一方，取代原來檢控一方。由私人檢控而展開的法律程序，律政司司長可繼續該等法律程序，也可拒絕簽署控罪書或公訴書，從而阻止該等法律程序繼續進行(見《區域法院條例》(第336章)第74和75條，以及《刑事訴訟程序條例》(第221章)第17條)。在決定是否介入私人檢控前，會先根據《檢控守則》決定往後的檢控行動。」
from:

推 好撚嬲